//====================================================================================================
//The Free Edition of C++ to Java Converter limits conversion output to 100 lines per snippet.

//To purchase the Premium Edition, visit our website:
//https://www.tangiblesoftwaresolutions.com/order/order-cplus-to-java.html
//====================================================================================================

package <missing>;

public class GlobalMembers
{
	public static int Main()
	{
		int a; //??????
		int b;
		int c;
		int o;
		int p;
		int q;
		a = 3;
		b = 2;
		c = 1;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o < p) && (p < q))
		{
			System.out.print("ABC");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 3;
		c = 2;
		b = 1;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o < p) && (p < q))
		{
			System.out.print("ACB");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 3;
		b = 2;
		c = 2;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o < p) && (p == q))
		{
			System.out.print("ABC");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 3;
		b = 3;
		c = 1;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o == p) && (p < q))
		{
			System.out.print("ABC");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 3;
		b = 2;
		c = 3;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o == q) && (p > q))
		{
			System.out.print("ACB");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 3;
		b = 3;
		c = 3;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o == p) && (p == q))
		{
			System.out.print("ABC");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 2;
		b = 3;
		c = 1;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o > p) && (o < q))
		{
			System.out.print("BAC");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 1;
		b = 3;
		c = 2;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o >= q) && (p <= q))
		{
			System.out.print("BCA");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 1;
		b = 2;
		c = 1;
		o = (b > a) + (a == c);
		p = (a > b) + (a > c);
		q = (c > b) + (b > a);
		if ((o == q) && (p < q))
		{
			System.out.print("BAC");
			System.out.print("\n");
			return 0;
		}
		a = 1;

//====================================================================================================
//End of the allowed output for the Free Edition of C++ to Java Converter.

//To purchase the Premium Edition, visit our website:
//https://www.tangiblesoftwaresolutions.com/order/order-cplus-to-java.html
//====================================================================================================
